上網買防毒軟件

我見 ebay 淘寶 好多都10幾蚊就買到 到底真定假? 點解會咁平?

你買防毒都買老翻
咁洗撚買咩
心理防毒姐嘛你

唔介意買正版 想知下面係咪正版咁平

唔好信呀，邊有咁著數丫
年幾前有人上 ebay買，結果有金錢損失
要留意賣家信用評級 ….
你收到嗰盒嘢可能只係一條download link ,
叫你自己去download

ref :

Bitdefender TOTAL SECURITY 2020 官方網站一年 hkd 599.99

唯有去電腦鋪買

用緊正版

有錢

續期好平

用緊幾十蚊版

佢比 link 你下載定 key?

自動有key又有Link，不過條key要盡快入，hold幾個月唔入個bot賣多左畀人用就煩

殘體都夠膽貼上黎

利申 用緊AVG

大陸版，不了。

以前用過，中過毒

點中

買過20蚊半年bitdefender
係work既

去呢到買lo

如果係卡巴，睇森林好似美國之外地方激活唔到。其他唔知

我之前G2A買過卡巴
Global key黎, 得英文版可以裝

介面姐，咪又係俄羅斯貨，換個skin轉繁體又得，懶得搞

邊度買

有無人知呢個可唔可以同人夾?

點解買防毒軟件？
Win 10 個防毒係咪好廢？